人生已玩完💩

while (窮) {
聽日準時逼狗鐵返工
}

If(重刷首抽==true)
continue;

$('#香港') .find('.poor.ITDog') .addClass('揼爛code') .addClass('冇前途') .text('人生玩撚完');

printf("點解我冇女!！");

刷死為止